突發！一班AO報料

pt 4

老黑囉
咩不明人士者
老套路

又用翻當年佔旺清場個招

黑警合作

又係呢啲陰招
策劃同執行都要死全家，禍延子孫十八代

第四點要諗下點應付

劇本每次一樣

會同AO 講到咁白？

推一推

721見！

好多鬼

推

今次顧用的是本地打手，人數幾百人
唔怪得熱青城出晒黎

點解熱普城變左熱青城？

推下

推！！！！

push

好普通，唔算咩料

中哂
特別第2點，連登已經上映緊

提到由政府口中講point4
說真的
吹大了
（利申：你估得你一個AO開會咩）

一定要帶長索帶隔離班友

睇錯a0
我仲諗緊a0仔有咩料好報

AO都好多人既..

Wa push

第四點

有種唔好批不反對通知書，我地以後都唔申請，18區圍政府建築

頭一，二點中哂
最恐怖係又真係無乜人留意到部份討論俾沙中線，明日大嶼搶焦

邊有咁撚多料爆啊 爆都唔係爆比你地聽啦 連登仔

理得佢點 人數決定一切

721 港島再聚

Fb 金水

第4點 點樣避, 唔通又舉高雙手俾人打呀?
警黑合作跟本無得玩

成段野睇完
簡單講就係
721有黑社會搞事，佢地惡過差佬，你最好唔好出黎
我屌你老母呀嚇鬼呀

好重要
推
721見

根本普有份黃教主

預左咖啦，唔好再咁傻被打唔還手啦

入面講嘅嘢阿媽係女人，應該係泛民自己推斷出嚟， 等啲人唔好衝

照出
防守反擊

一樣，都係垃圾

我都覺流流地不過呢度慣性炒車

靠嚇呀！

蛇鼠一窩

仆街

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

100%中晒

邊個教你打不還手？

721見

第4點真係好有機會出現，點應付？
佢人數少都可以唔理佢，但如果佢哋人多成千人，主動衝擊你，警察又唔理你，就會由遊行變左民眾打鬥。收得錢出黎打人，佢哋俾人拉都唔怕，警察拉返去知道自己友都會放出黎。但義士還手一定被告，唔還手又只能散水。呢招好毒

有無外國經驗點樣處理呢啲官方資助既爛仔？

喺所有事未發生前將呢段野大肆宣傳，如若之後咁多個point中晒就可以執point4做文宣，屌警黑合作。

無恥既政府

閱
721見

唔洗理白唔白 真定假
其實用常理諗都知會有

有老黑嘅我地直接拘捕佢

總之我21號就出黎
唔洗講咁多野

呢d未經證實既料，大家可以參考，但唔好個7到十足

對家咁大反應
啫係我哋做得啱！

生攜佢地
用索帶制服

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

be water 絕對有效
不過呢句野講撚左成個幾月
仲有一大班人eq低，沉唔住氣係咁屌返對面

打得嘅就制服
唔打得嘅就拍片

笑死，黑警都唔驚，驚黑社會

似真

屌

7.21見

基本上佢地唔出手唔會有問題

就係想變民鬥，再用黑警善後扮公正

push 啊屌

勇武派Full gear都照打，我驚有古惑仔冇命喎嗰日

推 721

我地識穿
但一般人可能中計

721見

請大家咪再分化

傻鳩，有咩要縮？be water咪撚用到濫曬啦

又黎屌販民係鬼係熱狗

終於等到焦土喇

係為數「千人」定為「數千人」先？

又老屈泛民

來來去去都係個幾味, 唔使講都知

聽住先 721 見

ao會知道呢啲野？

Push

黑社會就硬橋硬馬同佢砌過啦，砌撚到班垃圾改邪歸正

未fact check不可盡信
但呢排熱城突然上水 經常搏曝光
好可疑

你有初心 我地都有初心
不分化
不割席
不篤灰
be water

有四點照住新聞吹 一定中

今時唔同往日

香港太多不明人士啦
好危險架
外資走啦 旅客唔好黎香港旅遊啊

算吧啦又想嚇人唔出嚟又玩分化又想將批評泛民部分行為就當做係內鬼

我屌鳩張超雄 我屌鳩蘋果日報 但我會7.21一定出 屌你老母

俾人打已經唔可以企定定唔還手，人地警黑合作，唔會拘捕唔會起訴，唔好再咁傻仔

又係14年個招囉，睇下點

如果第四招今次都仲WORK 咁你班友食屎啦
上水,沙田已經示範左乜野叫以武抗暴 講完

721!

又係群眾鬥群眾, 佔中就係咁樣被拖挎. 而家點解拆

講到咁撚巴閉咩都知 叫你班AO全部罷工先啦

第2點咪就係講緊依篇嘢囉

巴打 你岩
但真係有好多人直接信左

有冇得fact check

冇委任證一律當冒警論

其實... 個個point都有人講過
此post只係集合而已

垃圾post

唔係咩新料但照推

老套

馬後炮

721

唔好講少，第四點真係可以死人

其實可能呢篇AO自白文都係政府嘅計謀嚟

而家就係test大家智慧同EQ嘅時候

[url]我要去遊行 7月21日 [/url]

目的：
務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓

繼續號召！繼續支持

為數千人過黎俾我地試武器???
笑撚死
FULL GEAR 犬都要縮啦
上次掉水
今次唔禮物包 乜7都有
包撚哂頭
夠膽郁手真係智障

又黎呢一招

1馬後炮
2一路都有 多定少咁解
3 4 5靠嚇

第四點屌你老母
黑社會收皮啦

見到「撒回」令我有啲懷疑呢篇文既真確性

即係繼續解決提出問題嘅人

元朗同大埔都有巴打一早提晒水
我覺得point 4一定中

up

一定要推
大家小心

消息人士

召喚文宣啊
我要將消息放晒出去

雖然未fact check ，但可以作為參考

書法巴打

真係好多水軍，包括寫呢篇閪文嘅人

講咁撚多次，14年到依家邊個唔知？嚇鬼呀？

咪老黑

英國培訓出嚟既政務官要出動到黑社會嚟保衛政權
同佢最憎嗰個689結果都係冇分別
真係好可悲

今朝晴朗都講沙中

4、5 呢兩點我地要認真討論點應付.....

冇錯. 勇武巴打要加油. 個班講人講地肯鳩定係收錢, 但一定唔夠賠醫療肺. 班人乜都唔識, 只係識得邊個拳頭大.

夠人多就唔怕

唔好被挑釁
夾好時間出手包圍

夠人多包圍
黑都會縮
最多叫狗入黎護住走

做埋d小動作，叫佢收皮

林鄭係林門鄭氏
林氏係邊位？

咁容易咩

第四點一定721之前要搞大佢等多d人知

呢個post 有d料到

仲有狗冒黑

pushhhhh

共識就係 有對家出手就開傘陣圍實 之後自己諗

信念堅定就得

推佢老母

唔出手

圍佢地屌到佢地自己走

呢個post要置頂啦屌

點止合作，合埋左一齊啦警定黑都分唔到

破第4點既方法只有多人 成幾廿萬人行緊段估佢都唔敢攪 係等入夜人少先出擊 所以721唔好留 長做長有

死仆街

溝通？林鄭根本死不悔改

無咁易但都要做
再靠文宣破佢依招

都無得揀

明知會比警犬扑頭大家都照出啦

黑社會冇頭盔冇盾冇甲冇催淚彈冇水炮車冇律政司包庇，唔明點解會覺得惡過黑警

步署
AO都犯呢D低級錯誤?

。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

小心

仲明日大愚????????

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

垃圾政府，毫無公信，污糟邋遢，不擇手段

Agger

721 我放棄啦 大家都忘記左媽媽

香港風味共產

Diu

次次都係咁講架啦

呢個source流到傻

人多咪得

唔太信 想恐嚇示威者居多

請大家帶腦上LIN登

一定要分享

我同意可以靠文宣
1。警黑合作
2。政府打算賣一隻狗去浩園
比市民大眾做好心理準備
減低民意反彈既機會

就算唔係AO
每個point都好有力

即係都係舊橋，屯門淫伯/忠義團/大媽打完人執法不公，最後又咪係警察受返。

宣傳遊行人士懲治黑社會為民除害

熔咗佢都有份

用返雨革個陣嘅生日歌戰術，切忌正面衝突

或者用聖詩淨化？

垃圾政府。咁大件事仲愈橕愈衰，on9

西環根本搵唔到大陸水軍用廣東話打輿論

諗定 721 點拆 有備無患

大水馬 咁高 黑警係後面
我哋有方法 攻到佢哋
佢哋咪好難反擊 佢地要守 唔可以走

最好著到克狗班便衣咁
進一步肯定左「冇證=冒狗」
可以拉

AO wor,你係咪睇錯做ACO

有人出手搞事
大家謹記
101拘捕令!!!

提下大家 烏克蘭黑警都請左堆囚犯流氓做殺人放火污糟嘢 結果都係得以武制暴呢招去對付

推

未fact check

警察受咩害？

點算好

其實勇武唔好遊行直接係終點等就得。

老黑遊行途中挑釁和理非會死得好慘。

「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

中左 深圳班支那鬼

報料人士

無野好講

Be water係要還拖架
唔撚係一味走啊，嗰d叫淆底走佬
俾班和理非歪曲曬

咁就唔好攻建築物

和勝和同水房啲垃圾比人打斷腳有幾多安家費？

但我反而覺得沙中線同明日大嶼係助攻
一黎沙中線超支 變相又係轉嫁市民
二黎明日大嶼已經一出爐就好有爭議性
又係納稅人suffer
其實變相推埋d睇錢份上既人行出黎
最近的士佬同豬商都係啦
民怨一炮過黎

警黑一家 更加睇你班垃圾廢柴黑警唔起

假左小小

有d似事後孔明加作野

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

黑社會？非香港人？黑警反串？

所以大家要學銀髮族咁
啲藍屍係度吠個陣唔好理佢哋 冷處理
我哋今次嘅目標唔係班垃圾 而係啲狗同政權

唔理真假，一定要拆解左先

[url]文宣要出手
1. 題醒市民警黑再一次合作
2. 政府準備賣一個警察入浩園 以求民意反彈
一來比市民大眾做好心理準備
二來激起民憤上721[/url]

佢都on9嘅，次次藍屍蝦和理非，都係班渣慫恿佢地同放佢地走，咁做嘢點挽回民意

帶索帶 邊個打人就索邊個

其實突然推民生野好易拆嘢
即刻整返一堆長輩圖俾啲廢中廢老知政府要迫先識做嘢
分分鐘啲廢老仲勇猛

睇返上水同屯門2次 都係有藍絲出手打人被圍 然後黑警借機清場

有人數優勢都唔圍佢 咁我都唔知點be water了

第4點
大家當日要冷靜
唔好比人挑釁成功

當受到挑釁嘅時候大家一齊影佢相
當佢傻仔咁撚，唔好硬碰
玩多兩玩佢哋就冇癮㗎啦

班有勢力人士唔知有乜嘢護身呢

堆

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

佢敢派幾千人黎打，到時一定流血收場
第日實有人會流口風，講係邊個指使，知道係西環出手，就會入港共數。

民憤只會更深，到時唔止係反送中同黑警濫權問題，會迫到我地真係黎場真既顏色革命

人多，要be water➡️散
人少，唔夠打➡️散

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

第四點分明係嚇人唔好去遊行

我地俾人打 唔好on99睇 男人既唔該出手擋 扯 拉

有狗包庇
但阻唔到我地

我覺得呢個所謂既報料都係common sense 想等人地灰心覺得出左都冇用

直接集資將呢篇文登報啦 如果到時真係出現上面情況就可以大條道理屑政府

分裂咗十世
當年熱狗搞網絡清算最後搞埋黃毓民

所以見到藍屍唔好失控，用口罵好，唔好郁手，唔好包圍

如果藍屍郁手，搵部cam影低佢同阻止

清唔到
都變成群眾鬥群眾
唔洗班黑警不滿

我覺得呢篇AO文係政府打手作抄內部消息,其實伙想散佈政府想示威者知嘅消息.

不反對通知書嗰點，其實佢唔批冇問題，
只要冇提出反對就可以照行。

哇 屌 仲成世界既, 仆街一定要推

都要證實下 又無圖
內容又唔算爆
要小心

認到班人 就一齊叫 黑社會 黑社會 黑社會

睇下佢地點郁手

Fact check?

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

天佑我們

2014 d 黑警唔敢太大動作先要搵老黑，
2019 d 黑警仲惡過黑社會

唔係應該出手制服咩
索帶綁手掉返去俾狗搞

好多p牌仔扮無野

冒警嘅人都唔怕反而怕不明人士咁奇怪？

屌你老母你班仆街
係香港土生土長
仲想出賣香港

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話

Up

睇到泛民個point就知假

政府係唔會抹黑泛民 2014到而家都無 因爲泛民係支持和平抗爭 同時佔中勁篤勇武灰

呢段嘢擺明係假消息 唔想人衝

我都覺得係 。。。

假嘢好假

好真

呢啲野 中低層應該唔會知 唔會同ao aco講吧

佢地就係想你出手 如果真係堅有幾千人
好難出手制服哂 現場情緒激動
佢地郁手先 難保有手足忍唔住反擊
正中下懷

市民可以行使市民拘捕權
會唔會用到過份武力就自己判斷
我就唔信佢地會為左小小錢 出黎比人圍

除非用刀周圍劈 , 否則都無咩好怕

見到有人不尋常咁忽然上 gear 就要小心 , 隨時係夾埋黎挑釁嘅藍屍開拖

2019 喇喎， 上定gear 好正常

可以點對付
怕到時俾人話捉鬼之類

由佢搞事個下開始就要拍片
如果佢一動手打人
有晒證據就可以用公民拘捕權拘捕佢

在一般發生打鬥襲擊的情景下，公民要行使「拘捕權」，就尤其要謹慎。根據《侵害人身罪條例》，普通襲擊 (common assault) 的最高刑罰，就是監禁一年，所以普通襲擊絕非「可逮捕的罪行」，市民不能說另一人涉嫌「普通襲擊」而要拘捕對方；只有當襲擊行為到達「造成身體傷害 (occasioning actual bodily harm (ABH))」，最高刑罰提升至三年，公民才有行使拘捕權的理由。

大家幫推

其實冇乜新意

AO 邊夠膽報料丫

第2點應該真
呢度已經一堆p牌仔屌緊

再加上陳雲一日出十個post屌泛民，今次中聯辦真係吹衡雞做嘢

我支持警察，支持政府。快d成立獨立調查委員會還警清白。

又屈鳩泛民

由佢搞事個下開始就要拍片
如果佢一動手打人
有晒證據就可以用公民拘捕權拘捕佢

在一般發生打鬥襲擊的情景下，公民要行使「拘捕權」，就尤其要謹慎。根據《侵害人身罪條例》，普通襲擊 (common assault) 的最高刑罰，就是監禁一年，所以普通襲擊絕非「可逮捕的罪行」，市民不能說另一人涉嫌「普通襲擊」而要拘捕對方；只有當襲擊行為到達「造成身體傷害 (occasioning actual bodily harm (ABH))」，最高刑罰提升至三年，公民才有行使拘捕權的理由。

大家幫推

認清目標，同搞事班人有衝突係冇用

數千不明人士, 我覺得部分好可能係D唔分氣既休班狗!

唔係咩新鮮野

係，第四點一定要注意，諗方法應對！

係咪應該就住第四點著力做文宣

預告定黑社會會搞事，叫大家提防。到時真係有黑社會搞事，大家都知對方係黑社會，無咁易被抺黑同埋被分化。

721去維園

咁咪即係捉鬼

垃圾政府食屎啦

721 見

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

你不如改名做A0算啦

唔理真定假
的確似係林奠既思路

下次錄音
搵外國撚post上黎
咁我就信la

睇完又點
都係要出黎架啦
721見

信你一成雙目失明

AO 報料, 唔好吹大D話張建宗教正你

7.1嗰日，夠成堆左膠泛民一朝早就不停傳6.30班黑社會出哂黎，仲帶頭衝擊破壞，叫其他人唔好衝，嚇鬼

依家港共洗咩搵外人做野, 有特首撐腰, 克警大把武器都未出, D藍衫/傷心柴等緊機會升職, 出力扑出力扑

咁你個AO friend做渠務署同公務員事務局都已經差好遠啦

次次都有黑社會架啦
著哂藍衫白衫無證又打人

可能係上面搵人, 香港黑社會貴咁多, 早上大埔有版睇

自由無價 不能滅聲

仲以為有d 咩新料子

哦 咁咋
仲以為有咩咁爆

呢d我地都知，就更加要出，同小心身邊人既其奇舉動

721

政府內部高層都有鬼

屌
個政府可唔可以做返d 實事呀究竟
d 計愈搞愈we connect

又係群眾鬥群眾

到時索住雙手
再吊高班藍屍曬太陽

過多幾次班人就唔會敢出黎

得幾千，幾時出? 唔好同我講遊行嘅時候出，我實同佢哋打

推 雖然唔知真唔真 但好合理

求其一件AO仔都知嘅算係咩部署

其實遊行大家都知係和理非場
所以7.21愈多和理非出嚟行就愈令到黑社會搞唔到事

屌
個ao係爆就爆下警犬買左邊隻顏料
等大家一齊搽

林鄭搞出黎既屎
唔用正當途徑清反
用埋呢D旁門左道去處理
呢個人 呢個政府 唔死都無用

唔怕一萬
星期日出黎小心d

我冇野講

要咁諗 , 只要唔係打自己人 , 就算明知係鬼都要幫拖 , 而且一定要救 , 黑警一定會去拉佢 ﹝幫佢收工﹞ , 所以一定要救

Pt5如果咁做，即係港共自己拿屎上身

到時通知警方有遊行示威都唔使
睇下會唔會告100萬人非法集會

第四點好仆街
大家要小心
年青力壯嘅巴打要保護其他人

係咪應該公開，宣揚又會警黑合作？

靠嚇？

幾千個？你大我啊？

Expected

香港警察萬歲

pish

小心陷阱，一諗呢一樣野已經自我分化

咪撚戇鳩

呢班本地打手😊埋沒良心為錢做嘢

老黑都好D，最怕係廢老大媽，點還手？

但係我識其中一個係做CSB另一個就係做民政

每位出去既巴絲最好都帶定啲索帶

諗唔明屌泛民有咩問題

口ao唔會講呢d嘢

數千人好似誇咗D, 數十應該有嘅

推 政府日日就係諗住點樣搞死香港市民

一早預咗,遲早都要面對,當練兵,
克服咗,示威者會更上一層樓

大家真係要有心理準備面對pt4

政客點解唔屌得？你話屌義士就仆街係鬼姐

今日撕紙都要外判俾支那豬
邊有老黑採佢

昨日唔係網友包括連登仔狂屌張超雄修正案他邊會去撒回呀？所以監察政客特別係果班販民係一定要做

[雨傘運動記錄片] 雨傘失敗警惕港人

要幫手保護老人家同D小朋友, 好多手抱一家咁出黎. 仲有殘疾人士.
佢最想嚇到愈少人出愈好

PT 4 黑社會，愛國暴力廢老團
你當係當年雨革旺角大營個度有廢老搞事打人

民眾安全隊應該要出動同號召有能力既市民
要制服恐怖人士

真係好仆街

幫香港減少黑社會，維護香港和平穩定，人人有責(用咩方式大家自行發揮)

呢個仆街政權

你諗下果d網上打手公司好過啦

Facebook都有
密頻黎做咩
咪靠嚇啦

咁快有人出黎帶風向

咁嘅垃圾post都有1000好評

洗唔洗搞到咁？大家拎定5條索帶係身，見有可疑人士即綁

真假都好，團結就事成。
只要夠人多，狗都奈我地唔何。
所以今次一定要出，到時和理非勇武大家配合，

呢個post即刻引晒啲3毛5毛出嚟

Sing Hallelujah to the Lord

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

雖然AO都只係卒仔，但都聽到多少既

我都覺得呢單料真真地，只係咁快已經有人出黎質疑

未知真偽，但可以參考

721不得不看

屌，lag機負評咗佢老母我想正評你

團結就事成真係好左膠

另外，潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓。

講緊邊班

各位小心啦

點避？直接索帶索鳩班老黑囉

我好中意睇呢d雜誌
有冇人可以拎曬俾我留念？

利申:我住係垃圾桶

大家小心

係部署，唔係步署
係咪真係AO 黎架？

要 be water, 唔好答佢，避開佢，唔好停喺一個點，唔好俾到佢引入狗隻一齊圍你嘅機會

藍屍老黑都係打爛仔交
但示威者已經有默契同合作意識
民鬥民其實唔太大問題
反而係因為對方無賴 所以保護我方女性最為緊要
佢地可能用下三流手法威嚇我地唔再出黎

寫呢篇嘢嘅係咪就係佢口中嘅水軍

販民唔駛抹啦

亦會視情況考慮用水炮車噴射顏色液體，以阻嚇示威人士。

4姐係當年佔旺出黑社會嗰種手法

推推推

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

有冇人同我一樣第一下睇到A0?

推 全世界同我入黎睇

中信附近
冇撚曬鐵馬

認住細b 應該又係佢

成篇野講係水馬後佈防一定鳩up
水馬後既佈防係最後防線

係兵源充足之下，正常人一定唔會安排係水馬後駐重兵等人黎攻

要打散人群一定要係街頭

本地打手
即係公關公司

你唔好諗到政府咁撚多對政黨既溝通渠道
其實自689開始，個勢係政府做契弟，政黨做契哥

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，whatsapp group, airdrop, Facebook, IG, 香討, BK, uwants

下次開呢啲會錄音啦
得啲字點得㗎

捉住，索帶索到佢豬咁樣吊起

屌
721見

。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

當佢係真，呢下點破解？

遊行人士請注意遊行途中有鬼，若發現一齊起哄指住佢哎“有鬼”， 不用動武

哦哦

其實當示威者以命相搏的話，呢啲為利益出來搞事幫政府嘅烏合之眾就會收皮，真係睇下邊個決心大